{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58725&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평올댓워터펜션"
    },
    "text": "スパと室内プールで楽しめるペンションです。 南怡島やプチフランスなど、周辺の旅行先から近くて様々な楽しみどころがあります。 プチフランスは車で9分、加平駅は車で4分、南怡島船着場は車で8分の距離にあります。 客室料金は基準人数料金で、人数を追加する際に追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 当日予約前にペンション側にご連絡いただく必要があり、事前連絡がなかった場合は入室できません。 入室は5:00で、退室は10:00です。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策があり、駐車も可能で、スーパー送迎サービスもあります。 客室案内にはビラホワイトという一軒家の客室と様々な施設及びサービスがあり、屋外プールと室内プールも運営されています。 プールの水深は1.2mで、ぬるま湯の追加と入浴剤の使用に関する注意事項があります。 また、ペンションでは様々なサービスを提供しており、バーベキュー施設もあります。 最大人数超過、肉類や魚調理などの規定があり、ペットの出入りが不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室で料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションで楽しめる施設は何ですか？",
            "answer": "当ペンションでは、スパと室内プールを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットにはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島やプチフランスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "プチフランスへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "プチフランスへは車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "加平駅から車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数料金で、人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiや駐車場、スーパー送迎サービスなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールの水深は何ですか？",
            "answer": "プールの水深は1.2mです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用には最大人数や肉類・魚の料理制限、ペットの出入り禁止などの制限があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 361
    }
}